就黎十二點啊，屌你老尾好撚嘈呀直升飛機！！！！！！

仆街，我個女聽日要返學架！

部垃圾機到底係邊，嘈到爆但又見唔到

終於走

又番黎

屌你老母區區都有咁

油麻地旺角
伏伏伏伏 伏撚左就黎成個鐘